[突發］墾丁幫香港人加油

台灣貢茶幫香港加油
遍地開花
多謝沿途一齊講香港加油既人
仲有多謝你地係香港造到條咁撚癲既人鏈!!

繼續!
五大訴求 缺一不可

貢茶唔係講撚左支持一國兩制定乜撚野咩
D人自己支持咋唔閣公司事

狂塞文宣比支那

係手足貼上去

感激！希望大家加強重視台灣呢個戰友
香港+台灣發揮出嚟嘅力量係可以好强

三國時代劉備聯吳抗曹，激退曹操百萬雄師

今日如果可以聯台抗共，一樣可以將共匪趕回大陸

香港同台灣可以一齊夾擊共匪，我哋港台將來就可以過返啲安穩生活

貢茶好像主要是韓資了
這家可能是加盟店